唯一對抗到狗既方法得一個，就係全民勇武！

如果唔係遲早俾人拉哂，我地文宣重點應該說服和理手足加入勇武，而家都中立果啲其實唔洗理，佢地根本係藍。

係全民火魔法
真係有效狗驚火驚撚到

點解藍屍打我地會贏？因為我地在明佢地在暗
同樣道理要打贏班狗，就要將自己放係暗位
明刀明槍人地有炮永遠都唔會夠打